msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: smartcharts\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev/translation/messages.pot\n"
"Project-Id-Version: smartcharts\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: binarycom\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-24 07:02\n"

msgid " already exists."
msgstr " 已经存在。"

msgid "[symbol] feed is delayed by [delay] minutes"
msgstr "[symbol] 输入延迟了 [delay] 分钟"

msgid "[symbol] market is now opened."
msgstr "[symbol] 已开市。"

msgid "[symbol] market is presently closed."
msgstr "[symbol] 市场目前已关闭。"

msgid "\"Mass Index\" or \"Doji Star\""
msgstr "\"质量指数\" 或 \"十字星\""

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "Add New"
msgstr "添新"

msgid "Annotation"
msgstr "注释"

msgid "Asset Information"
msgstr "资产信息"

msgid "Auto Scale"
msgstr "自动缩放"

msgid "Average Line"
msgstr "平均线"

msgid "Baseline"
msgstr "基线"

msgid "Box Size"
msgstr "箱尺寸"

msgid "C"
msgstr "C"

msgid "Callout"
msgstr "卖出"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "Candle"
msgstr "蜡烛"

msgid "Change"
msgstr "变动"

msgid "Channel"
msgstr "通道"

msgid "Chart data is not available for this symbol."
msgstr "此符号不可用于图表数据。"

msgid "Chart Table"
msgstr "图表"

msgid "Chart types"
msgstr "图表类型"

msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

msgid "Close"
msgstr "收盘"

msgid "CLOSE"
msgstr "收盘"

msgid "CLOSED"
msgstr "已关闭"

msgid "Colored Dot"
msgstr "彩色点"

msgid "Comparison"
msgstr "比较"

msgid "Continuous"
msgstr "连续线"

msgid "Countdown"
msgstr "倒计时"

msgid "Crosshair"
msgstr "十字光标"

msgid "Crossline"
msgstr "十字线"

msgid "Dark Mode"
msgstr "暗模式"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Day"
msgstr "白天"

msgid "DONE"
msgstr "已完成"

msgid "Doodle"
msgstr "自由形式"

msgid "Dot"
msgstr "点"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Download as CSV"
msgstr "下载为 CSV"

msgid "Download as PNG"
msgstr "下载为 PNG"

msgid "Download Chart"
msgstr "下载图表"

msgid "Draw tools"
msgstr "绘图工具"

msgid "Ellipse"
msgstr "椭圆"

msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

msgid "Fib Arc"
msgstr "Fib 弧形图"

msgid "Fib Fan"
msgstr "Fib 扇形图"

msgid "Fib Retracement"
msgstr "Fib 回调线"

msgid "Fib Time Zone"
msgstr "Fib 时区"

msgid "Gann Fan"
msgstr "江恩角度线"

msgid "Gartley"
msgstr "Gartley形态"

msgid "H"
msgstr "H"

msgid "Heikin Ashi"
msgstr "Heikin Ashi烛图"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "HIGH"
msgstr "高"

msgid "Historical Data Mode"
msgstr "历史数据模式"

msgid "Hollow Candle"
msgstr "空心蜡烛"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid "Indicators"
msgstr "指标"

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "Kagi"
msgstr "Kagi图指标"

msgid "L"
msgstr "L"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Last digits stats for latest 1000 ticks on "
msgstr "显示最新1000 跳点的最后统计数字 "

msgid "Line"
msgstr "曲线"

msgid "Line Break"
msgstr "线中断图"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "LOW"
msgstr "低"

msgid "Measure"
msgstr "测量"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "O"
msgstr "O"

msgid "OHLC"
msgstr "OHLC条形图"

msgid "Open"
msgstr "开盘"

msgid "OPEN"
msgstr "开盘"

msgid "OVERWRITE"
msgstr "覆盖"

msgid "Pitchfork"
msgstr "叉子"

msgid "Point & Figure"
msgstr "点数图"

msgid "Position"
msgstr "头寸"

msgid "Price Lines"
msgstr "价格线"

msgid "Quadrant Lines"
msgstr "四等分线"

msgid "Range"
msgstr "区间"

msgid "Range Bars"
msgstr "区间条形图"

msgid "Ray"
msgstr "射线"

msgid "Rectangle"
msgstr "四边形"

msgid "Regression Line"
msgstr "回归线"

msgid "Renko"
msgstr "砖形图"

msgid "RESET"
msgstr "重置"

msgid "Retrieving Chart Data..."
msgstr "正在恢复图表数据..."

msgid "Retrieving Chart Engine..."
msgstr "正在恢复图表引擎..."

msgid "Retrieving Market Symbols..."
msgstr "正在恢复市场符号..."

msgid "Retrieving Trading Times..."
msgstr "正在恢复交易时间..."

msgid "Reversal"
msgstr "逆转"

msgid "Reversal Percentage"
msgstr "逆转百分率"

msgid "right-click to delete"
msgstr "右键单击鼠标删除"

msgid "right-click to manage"
msgstr "右键单击管理"

msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

msgid "Segment"
msgstr "细分"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Shape - Arrow"
msgstr "形状 – 箭头"

msgid "Shape - Check"
msgstr "形状 – 打勾"

msgid "Shape - Cross"
msgstr "形状 – 十字"

msgid "Shape - Focus"
msgstr "形状 – 焦点"

msgid "Shape - Heart"
msgstr "形状 – 心形"

msgid "Shape - Star"
msgstr "形状 – 星形"

msgid "Speed Resistance Arc"
msgstr "速阻弧形线"

msgid "Speed Resistance Line"
msgstr "速阻线"

msgid "Spline"
msgstr "Spline法"

msgid "SPOT"
msgstr "点"

msgid "Streaming for [symbol] is not available due to license restrictions"
msgstr "由于许可限制, [symbol] 串流不可用"

msgid "Table"
msgstr "表"

msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

msgid "Templates"
msgstr "模板"

msgid "There are no active comparisons yet."
msgstr "还没有任何激活比较."

msgid "There are no active indicators yet."
msgstr "还没有任何激活指标."

msgid "There are no favorites yet."
msgstr "还没有收藏夹。"

msgid "Tick"
msgstr "跳动点"

msgid "Time Cycle"
msgstr "时间周期"

msgid "Tirone Levels"
msgstr "泰龙水平线"

msgid "Underlying Assets"
msgstr "标的资产"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直的"

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "是否要覆盖它？"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "RSI"
msgstr "相对强弱指数"

msgid "Period"
msgstr "周期"

msgid "Show Zones"
msgstr "显示区域"

msgid "OverBought"
msgstr "超买"

msgid "OverSold"
msgstr "超卖"

msgid "Moving Average"
msgstr "移动平均线"

msgid "Field"
msgstr "域"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Offset"
msgstr "抵消"

msgid "MA"
msgstr "移动平均数"

msgid "MACD"
msgstr "指数平滑移动平均线"

msgid "Fast MA Period"
msgstr "快速移动平均线周期"

msgid "Slow MA Period"
msgstr "慢速移动平均线周期"

msgid "Signal Period"
msgstr "信号周期"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "Increasing Bar"
msgstr "增加柱线"

msgid "Decreasing Bar"
msgstr "减少柱线"

msgid "Stochastics"
msgstr "随机指标"

msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

msgid "Fast"
msgstr "快速"

msgid "Slow"
msgstr "慢速"

msgid "Aroon"
msgstr "阿隆指标"

msgid "Aroon Up"
msgstr "阿隆指标上升"

msgid "Aroon Down"
msgstr "阿隆指标下降"

msgid "Aroon Oscillator"
msgstr "阿隆摆动指标"

msgid "Linear Reg R2"
msgstr "线性回归相关系数R2"

msgid "RSquared"
msgstr "R相关"

msgid "Linear Reg Forecast"
msgstr "线性回归预测"

msgid "Forecast"
msgstr "预测"

msgid "Linear Reg Intercept"
msgstr "线性回归截距"

msgid "Intercept"
msgstr "截距"

msgid "Time Series Forecast"
msgstr "摆动指标"

msgid "Vertical Horizontal Filter"
msgstr "成交量图"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "TRIX"
msgstr "TRIX"

msgid "Standard Deviation"
msgstr "时序预测"

msgid "Standard Deviations"
msgstr "标准差"

msgid "Moving Average Type"
msgstr "移动平均线类型"

msgid "Trade Volume Index"
msgstr "交易量指标"

msgid "Min Tick Value"
msgstr "最小点数值"

msgid "Swing Index"
msgstr "时序预测"

msgid "Limit Move Value"
msgstr "限制运行值"

msgid "Accumulative Swing Index"
msgstr "积累摆动指标"

msgid "Price Rate of Change"
msgstr "价格变化率"

msgid "Volume Rate of Change"
msgstr "成交量变化率"

msgid "Momentum Indicator"
msgstr "动量"

msgid "Price Volume Trend"
msgstr "价格成交量趋势"

msgid "Positive Volume Index"
msgstr "正成交量指标"

msgid "Index"
msgstr "指数"

msgid "Negative Volume Index"
msgstr "负成交量指标"

msgid "On Balance Volume"
msgstr "能量潮"

msgid "Stochastic Momentum Index"
msgstr "随机动量指标"

msgid "%K Periods"
msgstr "%K周期"

msgid "%K Smoothing Periods"
msgstr "%K平滑周期"

msgid "%K Double Smoothing Periods"
msgstr "%K双重平滑周期"

msgid "%D Periods"
msgstr "%D周期"

msgid "%D Moving Average Type"
msgstr "%D移动平均线类型"

msgid "%K"
msgstr "%K"

msgid "%D"
msgstr "%D"

msgid "Historical Volatility"
msgstr "历史波动"

msgid "Days Per Year"
msgstr "每年天数"

msgid "Pretty Good Oscillator"
msgstr "不错震荡指标"

msgid "Ultimate Oscillator"
msgstr "终极震荡指标"

msgid "Cycle 1"
msgstr "周期1"

msgid "Cycle 2"
msgstr "周期2"

msgid "Cycle 3"
msgstr "周期3"

msgid "Volume Oscillator"
msgstr "成交量震荡指标"

msgid "Short Cycle"
msgstr "短周期"

msgid "Long Cycle"
msgstr "长周期"

msgid "Points Or Percent"
msgstr "点数或百分比"

msgid "Twiggs Money Flow"
msgstr "TMF现金流量指标"

msgid "Chaikin Money Flow"
msgstr "佳庆现金流指标"

msgid "Chaikin Volatility"
msgstr "佳庆波动指标"

msgid "Rate Of Change"
msgstr "变化率指标"

msgid "Price Oscillator"
msgstr "价格震荡指标"

msgid "Ease of Movement"
msgstr "简易波动指标"

msgid "Commodity Channel Index"
msgstr "顺势通道指标"

msgid "Detrended Price Oscillator"
msgstr "非趋势价格摆动指标"

msgid "True Range"
msgstr "真实范围"

msgid "Average True Range"
msgstr "平均真实范围"

msgid "ATR"
msgstr "平均真实波幅"

msgid "Ehler Fisher Transform"
msgstr "埃勒斯费舍尔变换转化"

msgid "EF"
msgstr "EF"

msgid "EF Trigger"
msgstr "EF触发器"

msgid "Schaff Trend Cycle"
msgstr "沙夫趋势周期"

msgid "QStick"
msgstr "量化蜡烛线"

msgid "Coppock Curve"
msgstr "估波曲线"

msgid "Short RoC"
msgstr "做空变化率"

msgid "Long RoC"
msgstr "做多变化率"

msgid "Chande Momentum Oscillator"
msgstr "钱德动量摆动指标"

msgid "Chande Forecast Oscillator"
msgstr "钱德预测摆动指标"

msgid "Intraday Momentum Index"
msgstr "日内动量指标"

msgid "RAVI"
msgstr "RAVI"

msgid "Random Walk Index"
msgstr "随机漫步指标"

msgid "Random Walk High"
msgstr "随机漫步最高点"

msgid "Random Walk Low"
msgstr "随机漫步最低点"

msgid "ADX/DMS"
msgstr "自动数据交换系统/数据库管理系统"

msgid "Smoothing Period"
msgstr "平滑周期"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "Shading"
msgstr "暗影"

msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgid "+DI"
msgstr "上升方向线"

msgid "-DI"
msgstr "下降方向线"

msgid "ADX"
msgstr "趋向平均值"

msgid "Positive Bar"
msgstr "正柱"

msgid "Negative Bar"
msgstr "负柱"

msgid "High Low Bands"
msgstr "最高价最低价带"

msgid "Shift Percentage"
msgstr "变换百分比"

msgid "Channel Fill"
msgstr "通道填充"

msgid "High Low Top"
msgstr "最高的最低价顶部"

msgid "High Low Median"
msgstr "最高的最低价中位"

msgid "High Low Bottom"
msgstr "最高的最低价底部"

msgid "High Minus Low"
msgstr "最高价减最低价"

msgid "Median Price"
msgstr "中间价位指数"

msgid "Moving Average Envelope"
msgstr "移动平均线通道"

msgid "Shift Type"
msgstr "转换类型"

msgid "Shift"
msgstr "转换"

msgid "MA Env Top"
msgstr "移动平均线通道顶部"

msgid "MA Env Median"
msgstr "移动平均线通道中位"

msgid "MA Env Bottom"
msgstr "移动平均线通道底部"

msgid "Fractal Chaos Bands"
msgstr "分形混沌带"

msgid "Fractal High"
msgstr "分形最高点"

msgid "Fractal Low"
msgstr "分形最低点"

msgid "Fractal Channel"
msgstr "分形通道"

msgid "Fractal Chaos Oscillator"
msgstr "分形混沌摆动指标"

msgid "Gopalakrishnan Range Index"
msgstr "高帕拉克里施南范围指标"

msgid "Prime Number Bands"
msgstr "质数通道"

msgid "Prime Bands Top"
msgstr "质数通道顶部"

msgid "Prime Bands Bottom"
msgstr "质数通道底部"

msgid "Prime Bands Channel"
msgstr "质数带通道"

msgid "Prime Number Oscillator"
msgstr "质数震荡指标"

msgid "Tolerance Percentage"
msgstr "容忍百分比"

msgid "Bollinger Bands"
msgstr "布林线"

msgid "Bollinger Bands Top"
msgstr "布林线顶部"

msgid "Bollinger Bands Median"
msgstr "布林线中位"

msgid "Bollinger Bands Bottom"
msgstr "布林线底部"

msgid "Donchian Channel"
msgstr "唐奇安通道"

msgid "High Period"
msgstr "高位期间"

msgid "Low Period"
msgstr "低位期间"

msgid "Donchian High"
msgstr "唐奇安高点"

msgid "Donchian Median"
msgstr "唐奇安中位"

msgid "Donchian Low"
msgstr "唐奇安低点"

msgid "Highest High Value"
msgstr "最高最高价"

msgid "Lowest Low Value"
msgstr "最低最低价"

msgid "Mass Index"
msgstr "梅斯指标"

msgid "Bulge Threshold"
msgstr "突出部门槛"

msgid "Keltner Channel"
msgstr "肯特纳通道"

msgid "Keltner Top"
msgstr "肯特纳顶部"

msgid "Keltner Median"
msgstr "肯特纳中位"

msgid "Keltner Bottom"
msgstr "肯特纳底部"

msgid "Parabolic SAR"
msgstr "抛物线SAR"

msgid "Minimum AF"
msgstr "最小AF"

msgid "Maximum AF"
msgstr "最大AF"

msgid "Klinger Volume Oscillator"
msgstr "克林格成交量摆动指标"

msgid "Signal Periods"
msgstr "信号周期"

msgid "Klinger"
msgstr "克林格指标"

msgid "KlingerSignal"
msgstr "克林格信号"

msgid "Elder Ray Index"
msgstr "爱耳德射线指标"

msgid "Elder Bull Power"
msgstr "爱耳德多头力量指标"

msgid "Elder Bear Power"
msgstr "爱耳德空头力量指标"

msgid "Elder Force Index"
msgstr "爱耳德强力指数指标"

msgid "Linear Reg Slope"
msgstr "线性回归斜率"

msgid "Slope"
msgstr "斜率"

msgid "Center Of Gravity"
msgstr "重心指标"

msgid "Typical Price"
msgstr "典型价格"

msgid "Weighted Close"
msgstr "权重收盘价"

msgid "Money Flow Index"
msgstr "资金流量指标"

msgid "Williams %R"
msgstr "威廉指标"

msgid "Accumulation/Distribution"
msgstr "威廉多空力度线"

msgid "Use Volume"
msgstr "利用卷"

msgid "Volume Chart"
msgstr "十字过滤线"

msgid "Up Volume"
msgstr "上升成交量"

msgid "Down Volume"
msgstr "下降成交量"

msgid "Volume Underlay"
msgstr "成交量下置"

msgid "Valuation Lines"
msgstr "价值线"

msgid "Average Type"
msgstr "平均型"

msgid "Display Average"
msgstr "显示平均值"

msgid "Display 1 Standard Deviation (1σ)"
msgstr "显示 1 标准偏差  (1σ)"

msgid "Display 2 Standard Deviation (2σ)"
msgstr "显示 2 标准偏差  (2σ)"

msgid "Display 3 Standard Deviation (3σ)"
msgstr "显示 3 标准偏差  (3σ)"

msgid "Average"
msgstr "平均"

msgid "1 Standard Deviation (1σ)"
msgstr "1 标准偏差 (1σ)"

msgid "2 Standard Deviation (2σ)"
msgstr "2 标准偏差 (2σ)"

msgid "3 Standard Deviation (3σ)"
msgstr "3 标准偏差 (3σ)"

msgid "Correlation Coefficient"
msgstr "相关系数"

msgid "Price Momentum Oscillator"
msgstr "价格势头震荡指标"

msgid "Double Smoothing Period"
msgstr "双平滑期间"

msgid "PMO"
msgstr "价格动量震荡指标"

msgid "PMOSignal"
msgstr "PMO信号"

msgid "Relative Volatility"
msgstr "相对波幅"

msgid "STD Period"
msgstr "标准周期"

msgid "Rel Vol"
msgstr "相对波幅"

msgid "Awesome Oscillator"
msgstr "AO震荡指标"

msgid "Market Facilitation Index"
msgstr "市场促进指数指标"

msgid "Scale Factor"
msgstr "比例系数"

msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgid "Fade"
msgstr "衰退"

msgid "Fake"
msgstr "伪装"

msgid "Squat"
msgstr "蛰伏"

msgid "ATR Bands"
msgstr "ATR带"

msgid "ATR Bands Top"
msgstr "ATR带顶部"

msgid "ATR Bands Bottom"
msgstr "ATR带底部"

msgid "ATR Bands Channel"
msgstr "斯塔克带顶部值"

msgid "STARC Bands"
msgstr "斯塔克帶"

msgid "MA Period"
msgstr "MA期间"

msgid "Multiplier"
msgstr "乘数"

msgid "STARC Bands Top"
msgstr "斯塔克带顶部值"

msgid "STARC Bands Median"
msgstr "斯塔克带中间值"

msgid "STARC Bands Bottom"
msgstr "斯塔克带底部值"

msgid "ATR Trailing Stops"
msgstr "ATR追踪止损"

msgid "Plot Type"
msgstr "作图类型"

msgid "HighLow"
msgstr "最高价最低价"

msgid "Buy Stops"
msgstr "止损买单"

msgid "Sell Stops"
msgstr "止损卖单"

msgid "Bollinger %b"
msgstr "布林%b"

msgid "%b"
msgstr "%b"

msgid "Bollinger Bandwidth"
msgstr "布林带宽"

msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

msgid "Donchian Width"
msgstr "唐奇安宽度指标"

msgid "Relative Vigor Index"
msgstr "相对能量指数指标"

msgid "Rel Vig"
msgstr "相对能量指数指标"

msgid "RelVigSignal"
msgstr "相对能量信号"

msgid "Elder Impulse System"
msgstr "较长的脉冲系统"

msgid "Bullish"
msgstr "看涨"

msgid "Bearish"
msgstr "看跌"

msgid "Neutral"
msgstr "中立"

msgid "Pivot Points"
msgstr "轴心点"

msgid "Pivot"
msgstr "轴心"

msgid "Resistance 1"
msgstr "压力1"

msgid "Support 1"
msgstr "支撑1"

msgid "Resistance 2"
msgstr "压力2"

msgid "Support 2"
msgstr "支撑2"

msgid "Resistance 3"
msgstr "压力3"

msgid "Support 3"
msgstr "支撑3"

msgid "VWAP"
msgstr "成交量加权平均价"

msgid "Alligator"
msgstr "鳄鱼指标"

msgid "Jaw Period"
msgstr "颌周期"

msgid "Jaw Offset"
msgstr "颌抵消"

msgid "Teeth Period"
msgstr "牙周期"

msgid "Teeth Offset"
msgstr "牙抵消"

msgid "Lips Period"
msgstr "唇周期"

msgid "Lips Offset"
msgstr "唇抵消"

msgid "Show Fractals"
msgstr "显示分形"

msgid "Jaw"
msgstr "颌"

msgid "Teeth"
msgstr "牙"

msgid "Lips"
msgstr "唇"

msgid "Gator Oscillator"
msgstr "鳄鱼震荡指标"

msgid "Ichimoku Clouds"
msgstr "一目均衡表"

msgid "Conversion Line Period"
msgstr "转换线周期"

msgid "Base Line Period"
msgstr "基础线周期"

msgid "Leading Span B Period"
msgstr "领先扩展B周期"

msgid "Lagging Span Period"
msgstr "滞后扩展周期"

msgid "Conversion Line"
msgstr "转换线"

msgid "Base Line"
msgstr "基础线"

msgid "Leading Span A"
msgstr "领先扩展A"

msgid "Leading Span B"
msgstr "领先扩展B"

msgid "Lagging Span"
msgstr "滞后扩展"

msgid "Price Relative"
msgstr "价格相对指标"

msgid "Comparison Symbol"
msgstr "比较代码"

msgid "Performance Index"
msgstr "性能指标"

msgid "Gain"
msgstr "利润"

msgid "Loss"
msgstr "损失"

msgid "Beta"
msgstr "测试"

msgid "Ulcer Index"
msgstr "终极波动指数"

msgid "Balance of Power"
msgstr "力量的均衡"

msgid "Trend Intensity Index"
msgstr "趋势强度指数"

msgid "TII"
msgstr "TII"

msgid "Choppiness Index"
msgstr "翻滚度指数"

msgid "Disparity Index"
msgstr "差异指数"

msgid "Rainbow Moving Average"
msgstr "彩虹移动平均值"

msgid "SMA1"
msgstr "简单移动平均线1"

msgid "SMA2"
msgstr "简单移动平均线2"

msgid "SMA3"
msgstr "简单移动平均线3"

msgid "SMA4"
msgstr "简单移动平均线4"

msgid "SMA5"
msgstr "简单移动平均线5"

msgid "SMA6"
msgstr "简单移动平均线6"

msgid "SMA7"
msgstr "简单移动平均线7"

msgid "SMA8"
msgstr "简单移动平均线8"

msgid "SMA9"
msgstr "简单移动平均线9"

msgid "SMA10"
msgstr "简单移动平均线10"

msgid "Rainbow Oscillator"
msgstr "彩虹震荡指标"

msgid "HHV/LLV Lookback"
msgstr "HHV/LLV回顾"

msgid "Pring's Know Sure Thing"
msgstr "普林格确然指标"

msgid "Lightest Rate of Change Period"
msgstr "变化率最小期间"

msgid "Lightest SMA Period"
msgstr "最小SMA期间"

msgid "Light Rate of Change Period"
msgstr "变化率小期间"

msgid "Light SMA Period"
msgstr "小SMA期间"

msgid "Heavy Rate of Change Period"
msgstr "变化率大期间"

msgid "Heavy SMA Period"
msgstr "大SMA期间"

msgid "Heaviest Rate of Change Period"
msgstr "变化率最大期间"

msgid "Heaviest SMA Period"
msgstr "最大SMA期间"

msgid "KST"
msgstr "完全肯定指标"

msgid "KSTSignal"
msgstr "KST信号"

msgid "Pring's Special K"
msgstr "普林格特殊K线"

msgid "Darvas Box"
msgstr "股票箱理论"

msgid "ATH Lookback Period"
msgstr "ATH 回顾周期"

msgid "Exit Field"
msgstr "退出领域"

msgid "Ghost Boxes"
msgstr "幽灵盒"

msgid "Stop Levels"
msgstr "止位"

msgid "Level Offset"
msgstr "位移"

msgid "Price Minimum"
msgstr "最低价"

msgid "Volume Spike"
msgstr "柱状成交量"

msgid "Volume % of Avg"
msgstr "平均成交量%"

msgid "Darvas"
msgstr "达瓦斯"

msgid "Ghost"
msgstr "幽灵"

msgid "Levels"
msgstr "水平"

msgid "Supertrend"
msgstr "超级趋势"

msgid "Uptrend"
msgstr "上升趋势"

msgid "Downtrend"
msgstr "下降趋势"

msgid "Volume Profile"
msgstr "成交量特点"

msgid "Bars Color"
msgstr "柱线颜色"

msgid "Vortex Indicator"
msgstr "漩涡指示器"

msgid "+VI"
msgstr "正成交量指标"

msgid "-VI"
msgstr "负成交量指标"

msgid "ZigZag"
msgstr "锯齿状"

msgid "Distance(%)"
msgstr "差距（%）"

msgid "Psychological Line"
msgstr "心理线"

msgid "Moving Average Deviation"
msgstr "移动平均偏差"

msgid "Shinohara Intensity Ratio"
msgstr "筱原强度比"

msgid "Strong Ratio"
msgstr "强比例"

msgid "Weak Ratio"
msgstr "弱比例"

msgid "Closed"
msgstr "已收盘"

msgid "Opens in:"
msgstr "离开盘时间还有："

msgid "Up to 5 active indicators allowed."
msgstr "可同时使用多达5个活动指示器。"

